大家稅單到咗未 要交幾錢

3萬幾
退稅$19

0蚊，仲有得拎埋波叔舊錢
用盡所有避稅方法

點避法

7000

25xxx
年年交稅養垃圾

捐錢

唔過$50

望下稅例
同睇下留意稅例and其他社保關係laa

幾千蚊 唔想交

咁我寧願交稅
如果剩係以cash outflow 為唯一考慮